「突發」2020最佳結婚人情！！！

大家記得望下仲報攤仲有冇 日日同佢清

遲左起身一份都見唔到聽日再睇睇